我屌 喺街隔離有個死毒撚唱歌

老牛聲假音唱日文歌 好難聽
點解毒撚咁大膽
如果打人唔犯法我開左佢拖

我哋得罪咗你啲咩？

死入廁格唱啦食屎狗